{
  "OK": "好",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "提交",
  "Back": "返回",
  "Edit": "编辑",
  "Update": "更新",
  "Create": "创建",
  "Next": "下一步",
  "Close": "关闭",
  "Select": "选择",
  "Save": "保存",
  "Add": "添加",
  "Go": "访问",
  "Import": "导入",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Language": "语言",
  "Change": "更改",
  "Start": "启动",
  "Connect": "连接",
  "This field is required": "此字段是必填项",
  "This field must be a valid email": "此字段必须是有效的电子邮件",
  "This field confirmation does not match": "此字段确认不匹配",
  "This field must have 2 options": "此字段必须有 2 个选项",
  "This field must have more than 5 characters": "此字段不少于 5 个字符",
  "You entered an invalid RFC1123 hostname": "你输入的不是一个有效的RFC1123主机名",
  "Welcome to CasaOS": "欢迎进入CasaOS",
  "Let's create your initial account": "让我们来创建你的初始账户",
  "Go →": "开始 →",
  "Create Account": "创建账户",
  "Username": "用户名",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Username or Password error!": "用户名或密码错误！",
  "All things done!": "一切就绪！",
  "Login": "登录",
  "Password error!": "密码错误！",
  "Account": "用户",
  "Logout": "退出账户",
  "Name": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Change name": "更改用户名",
  "Change Password": "更改密码",
  "Original password": "原密码",
  "New password": "新密码",
  "Confirm the new password again": "确认新密码",
  "Settings": "系统设置",
  "Dashboard Setting": "系统设置",
  "Search Engine": "搜索引擎",
  "WebUI Port": "网页界面端口",
  "Currently the latest version": "当前已经是最新版",
  "A new version is available!": "有新的可用版本！",
  "Edit Web UI port": "修改网页界面端口",
  "Automount USB Drive": "自动挂载USB磁盘",
  "Wallpaper": "壁纸",
  "Change wallpaper": "更改壁纸",
  "Show Search Bar": "显示搜索栏",
  "Show Recommended Apps": "显示推荐应用",
  "Upgrade Now": "立刻升级",
  "Enabling this function may cause boot failures when the Raspberry Pi device is booted from USB": "当 Raspberry Pi 设备使用USB启动时启用此项可能会导致启动故障",
  "There seems to be a problem with the upgrade process, please try again!": "升级过程中似乎出现了问题，请重试！",
  "Update completed": "更新完成",
  "Let more friends know": "让更多人的朋友知道",
  "Please share to friends who are concerned about family and data privacy to join and use CasaOS.": "请分享给有关家庭和数据隐私的朋友们，加入并使用CasaOS。",
  "CasaOS upgrade successfully": "CasaOS 升级成功",
  "CasaOS upgrade failed": "CasaOS 升级失败",
  "Terminal & Logs": "终端与日志",
  "Terminal": "终端",
  "Logs": "日志",
  "Please check if the username and port are correct, and make sure that ssh server is installed.": "请检查用户名和端口是否正确，并确保已经安装了ssh服务。",
  "Widgets Settings": "小组件设置",
  "Time": "时间",
  "Cores": "核",
  "System Status": "系统状态",
  "Storage Status": "存储空间状态",
  "Network Status": "网络状况",
  "available of": "{avl}可用（共{total}）",
  "Search...": "搜索...",
  "Sync your data": "同步你的数据",
  "Use Syncthing to sync your files between multiple devices.": "使用 Syncthing 在多个设备之间同步你的文件。",
  "Install": "安装",
  "Config": "配置",
  "Total": "总计",
  "Failed to start, please try again.": "启动失败，请重试。",
  "Syncthing is not running, start it?": "SyncThing未运行，是否启动？",
  "Starting Syncthing...": "启动 Syncthing...",
  "Have an idea? Shoot it on Discord!": "有想法？在 Discord 上告诉我们！",
  "Smarten up your home": "智能化你的家庭",
  "We want to give you a smart home experience with privacy, high speed, and localized storage.": "我们希望为你提供隐私、高速和本地化存储的智能家居体验。",
  "In development": "正在开发中",
  "Apps": "Apps",
  "App": "App",
  "Open": "打开",
  "Setting": "设置",
  "Uninstall": "卸载",
  "Attention": "注意",
  "Data cannot be recovered after deletion! <br>Continue on to uninstall this application?": "删除后数据无法恢复! 继续卸载App?",
  "Featured Apps": "精选App",
  "Custom Install": "自定义安装",
  "Continue in background": "在后台继续",
  "Install a new App manually": "手动安装App",
  "Docker Image": "Docker 镜像",
  "App name": "App名称",
  "Icon URL": "图标路径",
  "Network": "网络",
  "Privileged": "特权",
  "Container Command": "容器命令",
  "Container Capabilities (cap-add)": "容器能力 (cap-add)",
  "Container Hostname": "容器主机名",
  "Hostname of app container": "App容器的主机名",
  "Ports": "端口",
  "Volumes": "卷",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Devices": "设备",
  "Memory Limit": "内存限制",
  "CPU Shares": "CPU 限制",
  "Restart Policy": "重启策略",
  "App Description": "App简介",
  "No ports now, click “+” to add one.": "目前没有端口，点击 + 添加一个。",
  "No volumes now, click “+” to add one.": "目前没有卷，点击 + 添加一个。",
  "No environment variables now, click “+” to add one.": "目前没有环境变量，点击 + 添加一个。",
  "No devices now, click “+” to add one.": "目前没有设备，点击 + 添加一个。",
  "No commands now, click “+” to add one.": "目前没有命令，点击 + 来添加一个。",
  "e.g.,hello-world:latest": "例如: hello-world:latest",
  "Your custom App Name": "自定义App名称",
  "Your custom icon URL": "自定义图标路径",
  "Installing": "正在安装",
  "Export AppFile": "导出AppFile",
  "AppFile": "AppFile",
  "Drop your app file here or click to upload": "将你的AppFile拖放到此处或点击上传",
  "Host": "主机",
  "Container": "容器",
  "Key": "键",
  "Value": "值",
  "Protocol": "协议",
  "This is not a valid json file.": "这不是有效的 json 文件。",
  "Your browser does not support file reading.": "你的浏览器不支持文件读取。",
  "has been selected": "已被选中",
  "Please fill correct command line": "请填写正确的命令行",
  "Please import a valid App file": "请导入有效的AppFile",
  "AutoFill only helps you to complete most of the configuration.": "自动填写仅会帮助你完成大部分配置。",
  "Some configuration information such as:": "一些配置信息，例如：",
  "the port and path of the Web UI": "Web UI 的端口和路径",
  "the mount location of the volume or file": "卷或文件的安装位置",
  "the port mapping of the Host": "Host的端口映射",
  "optional configuration items": "可选配置项",
  "These include but are not limited to these cases and <b>still need to be confirmed or modified by you.</b>": "这些包括但不限于这些情况，<b>还需要你确认或修改。</b>",
  "Feel free to suggest improvements to this feature in Discord Server!": "欢迎随时随时在 Discord 中对此功能提出改进建议！",
  "Using localhost or 127.0.0.1 will cause the application to be inaccessible, please use the real ip to access.": "当你使用 localhost 或 127.0.0.1 时将会导致App无法打开, 请使用实际IP地址来访问。",
  "CATEGORY": "分类",
  "DEVELOPER": "开发者",
  "REQUIRE": "需要",
  "MEMORY": "内存",
  "DISK": "磁盘",
  "App Store": "应用中心",
  "Community Apps": "社区App",
  "From community contributors, not optimized for CasaOS, but provides a basic App experience.": "来自社区贡献者。提供了基础的App体验，但不是专门为CasaOS优化的。",
  "Sort by": "排序",
  "Click icon to import.": "点击图标来导入。",
  "Drag icons to sort.": "拖拽图标来排序。",
  "Import to CasaOS": "导入到 CasaOS",
  "Existing Docker Apps": "原有的 Docker Apps",
  "Port [Please add a ports set first]": "端口 [请先添加一组端口]",
  "[Optional]": "[可选]",
  "Notice: If there are multiple services, only the first set can be analyzed correctly": "注意：如果存在多个服务只有第一组服务能够被正确的解析",
  "There was an error loading the data, please try again!": "加载数据时出错了，请重试！",
  "Port": "端口",
  "Create Storage": "创建存储空间",
  "Storage Manager": "存储空间管理器",
  "Storage": "存储空间",
  "Drive": "硬盘",
  "Single Drive Storage": "单硬盘存储空间",
  "Format": "格式化",
  "Remove": "移除",
  "Available Total": "{name} | {avl} 可用 (共计 {total})",
  "Health": "健康度",
  "Healthy": "健康",
  "Damage": "损毁",
  "Temp": "温度",
  "WARNING!": "警告！",
  "This selected drive will be emptied if there is data on it. Make sure again that there is no important data on the selected drive that has not been backed up. If there is data to be migrated, the related apps will be stopped during the migration process.": "这个选定的驱动器如果有数据将被清空。 再次请确保在所选驱动器上没有未备份的重要数据。 如果有数据要迁移，相关应用程序将在迁移过程中停止。",
  "Creation in progress": "正在创建中",
  "Apply": "提交",
  "Just Mount": "只挂载",
  "Storage Name": "存储空间名称",
  "Choose Drive": "选择硬盘",
  "Enter the password to continue:": "输入密码以继续：",
  "Used": "已用",
  "CasaOS reserves 1% of file space when creating storage in EXT4 format.": "CasaOS在创建EXT4格式的存储空间时会预留 1% 的文件空间。",
  "The selected drive will be emptied.": "选中的硬盘将会被清空。",
  "Please make sure again that there is no important data on the selected drive that needs to be backed up.": "请再次确保所选的硬盘上没有需要备份的重要数据。",
  "The drive you select can be used directly as storage.": "你所选择的硬盘可以直接作为存储空间使用。",
  "You can also choose to create it after formatting. If formatted, the selected drive will be emptied.": "你也可以选择在格式化后创建。如果格式化的话，选中的硬盘将会被清空。",
  "Format and Create": "格式化并创建",
  "Please insert a Drive to Create Storage": "请接入一个磁盘来创建存储空间",
  "Join Discord": "加入Discord",
  "Visit our Github": "访问我们的Github",
  "Bug report": "错误报告",
  "Title": "标题",
  "Describe the bug": "描述一下这个错误",
  "A clear and concise description of what the bug is.": "清晰而简明地描述什么是错误。",
  "System infomation": "系统信息",
  "Share CasaOS": "分享 CasaOS",
  "Please invite more friends who are concerned about family and data privacy to join and use CasaOS.": "请邀请更多的朋友来关注家庭和数据隐私，并加入并使用CasaOS。",
  "Files": "文件",
  "Upload or Create": "上传或创建",
  "Upload Files": "上传文件",
  "Upload Folder": "上传文件夹",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "New File": "新建文件",
  "Change View": "切换视图",
  "Upload to": "上传到",
  "Uploading": "上传中",
  "Completed": "已完成",
  "success": "成功",
  "error": "错误",
  "uploading": "上传中",
  "paused": "已暂停",
  "waiting": "等待中",
  "Download": "下载",
  "Copy Path": "复制路径",
  "Rename": "重命名",
  "Cut": "剪切",
  "Copy": "复制",
  "Delete": "删除",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Paste": "粘贴",
  "Refresh": "刷新",
  "Code Editor": "代码编辑器",
  "Saved": "已保存",
  "Want to save?": "要保存吗？",
  "Your changes will be lost if you don't save them.": "如果不保存，你更改的内容将会丢失。",
  "Don't Save": "不保存",
  "Drop your files here to upload": "把你的文件拖放到这里",
  "or": "或者",
  "Date Modified": "修改日期",
  "Size": "大小",
  "Play in IINA": "在IINA中播放",
  "Play in PotPlayer": "在PotPlayer中播放",
  "Play in VLC": "在VLC中播放",
  "Download in preparation...": "下载准备中...",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Previous": "上一张",
  "Zoom in": "放大",
  "Rotate": "旋转",
  "Reset": "复位",
  "Zoom out": "缩小",
  "INext": "下一张",
  "Move": "移动",
  "Current Tasks": "当前任务",
  "Deleting files": "删除文件",
  "Are you sure you want to <b>delete</b> these files? This action cannot be undone.": "你确定要<b>删除</b>这些文件吗？这个动作无法撤销。",
  "select-items": "选择 {num} 项",
  "total-items": "共 {num} 项",
  "cancel-all": "全部取消",
  "Paste - Overwrite": "粘贴 - 覆盖",
  "Paste - Skip": "粘贴 - 忽略",
  "Set as wallpaper": "设为壁纸",
  "Set wallpaper successfully.": "成功设为壁纸.",
  "Save failed, please try again!": "保存失败，请重试！",
  "Upload failed, please try again!": "上传失败，请重试！",
  "Location": "位置",
  "Share": "共享",
  "Shared": "已共享",
  "UnShare": "取消共享",
  "Unsharing Folder": "取消文件夹共享",
  "Are you sure you want to unshare this Folder?": "确定要取消这个文件夹的局域网共享么？",
  "New Local Storage": "新建本地存储空间",
  "Connect Network Storage": "连接网络存储空间",
  "Start sharing your files on the local network.": "在局域网上共享你的文件。",
  "Shared Folders": "已共享的文件夹",
  "Go to": "转到",
  "Get Share Link": "获取共享链接",
  "Select Shared Folder": "选择要共享的文件夹",
  "Folder has been shared": "文件夹已共享",
  "Enter the following link to access the shared folder ( Samba ) .": "输入以下链接以访问共享文件夹 ( Samba ) .",
  "PC ( Windows explorer )": "PC ( Windows 文件管理器 )",
  "Mac ( Finder )": "Mac ( 访达 )",
  "I Got it": "我知道了",
  "Follow the guide to start sharing your files on the local network.": "按照以下提示开始在局域网上共享你的文件。",
  "Eject Success": "弹出成功",
  "Eject Failed": "弹出失败",
  "Server Address": "服务器地址",
  "eg : smb://192.168.1.1": "例如：smb://192.168.1.1",
  "Support Samba Address eg : smb://192.168.1.1": "支持 Samba 地址，例如：smb://192.168.1.1",
  "Connect As Guest": "作为访客连接",
  "Username or password cannot be empty.": "用户名或密码不能为空。",
  "Please enter a correct Samba address!": "请输入正确的 Samba 地址！",
  "Create Folder": "创建文件夹",
  "Create File": "创建文件",
  "Add External Link/APP": "添加外部链接/应用",
  "Local URL,Pblic URL": "本地 URL,公网 URL",
  "Eg: //192.168.1.1:5000 or https://www.google.com": "例如: /192.168.1:5000或 https://www.google.com",
  "App Name": "应用名字",
  "Customize your APP name": "定制你的应用名字",
  "Local URL": "本地 URL",
  "Custom Install APP": "自定义安装APP",
  "Add external link/APP": "添加外部链接/应用",
  "Address": "地址",
  "Performance": "性能",
  "Please choose a location with enough storage space and stable connection.": "请选择一个具有足够存储空间和稳定连接的存储位置。",
  "undefined": "未定义",
  "Apps Installation Location": "应用安装位置",
  "(Cannot be changed)": "（不能更改）",
  "Merge Storages": "合并存储",
  "MainStorage Settings": "主存储空间设置",
  "Data Protected": "数据保护",
  "APPs Restart": "APP 重启",
  "APP Restart": "APP 重启",
  "Restart": "重启",
  "Continue": "继续",
  "Changing internal files may break the structure of the CasaOS HD": "更改内部文件可能会破坏CasaOS HD的结构",
  "Please back up your data in storage, otherwise the data may be lost.": "请备份您在存储中的数据，否则数据可能丢失。",
  "If the chosen storage is not empty, format better first.": "如果选中的存储不是空的，最好先格式化。",
  " is running, restart ": " 正在运行，重启 ",
  " to continue.": "继续",
  "APPs is running": "应用正在运行中",
  "restart APPs to continue.": "重启 APP 以继续。",
  "Add a shortcut": "添加快捷方式",
  "Error when creating installation path for apps": "创建应用安装路径时出错",
  "Accept": "接受",
  "We appreciate any feedback you may have.": "我们感谢你的任何反馈。",
  "Show other Docker container app(s)": "显示其他Docker容器应用",
  "Show news feed from CasaOS Blog": "显示来自 CasaOS 博客的新闻订阅",
  "CasaOS dashboard will get the the latest news feed of https://blog.casaos.io via Internet, which might leave your visit records to the site. Do you accept?": "CasaOS 仪表板将会通过 https://blog.casaos.io 获取最新的新闻，这可能会将您的访问记录留到网站。您接受吗？",
  "Feedback / Issue Report": "反馈 / 问题报告",
  "Submit a feedback or report an issue:": "提交反馈意见或报告问题：",
  "Start with [Issue], [App Request], or [Feature Request]...": "以 [问题]、[应用请求] 或[功能请求] 开始...",
  "Description": "描述",
  "The more details provided, the easier this feedback or issue gets addressed.": "提供的细节越多，反馈或问题就越容易处理。",
  "For more feedback options, visit CasaOS project on GitHub...": "更多反馈选项请访问 GitHub上的 CasaOS 项目...",
  "{num} items": "{num} 项",
  "Submit a feedback or report an issue": "提交反馈或报告问题",
  "Shutdown": "关机",
  "Connecting": "连接中",
  "Open in Files": "在Files中打开",
  "Learn more": "了解详情",
  "Set Mainstorage": "设置Mainstorage",
  "Found a New Drive": "发现一个新的驱动器",
  "Data cannot be recovered after deletion! <br/>Continue on to uninstall this application?<br/>{divS}Delete userdata ( config folder ){divE}": "删除后数据无法恢复! <br/>继续卸载此应用?<br/>{divS}删除用户数据 ( 配置文件 ){divE}"
}
